[時事節目] 萬能既連登仔可唔可以搵得返依一集

應該係時政節目(新聞透視／鏗鏘集之類)，入面訪問左一個識廣東話，係香港打過工，之後返左去日本工作既日本人(好似係返左日本做地產代理)

訪問入面佢有講到話佢係香港公司開工前，會係位果度食左早餐先開工，到佢要返日本果陣佢話，「日本公司唔可以係位食早餐，咁點算好」

想問下有無人記得係咩節目同邊一集

係youtube打日本人在香港都咁難

我係想搵果一集，唔係淨係睇日本人在香港

原來個節目就係叫日本人在香港